搶呢樣搶個樣，其實大家係交緊智商稅

經歷過03，仲有咁多人民智未開

各位密友

Push

我願用智商換取口罩

好多03後先嚟

智商缺貨 希望大家有存貨

又係度屌人低智商，遲吓好似口罩咁

本身都係咁諗
但係經歷口罩一疫
已經笑唔出

口罩係因為大陸需求大增
搶廁紙真係戇鳩鳩

一條廁紙講緊用幾個月，搶咁多條做咩鳩

到時連大陸都陪你搶廁紙, 你點夠佢地黎

比盲搶鹽有進步了

廁紙係全球都有大產量
要加大生產同口罩唔同

一人一條都夠頂一個月
洗唔洗買幾十條

買多啲糧食仲實際

廁所可以食架咩？
無廁紙咪用手囉

支那人會抆屎？

口罩同消毒用品係不可或缺
除非樓主唔怕死啦